中國四川與湖北 再爆非洲豬瘟

中國上個月22日大力宣傳，雖受非洲豬瘟影響但是今年下半年豬肉供應有望恢復正常，但中國四川與湖北再度爆發了非洲豬瘟。

中國農業農村部今天（6日）發佈新聞稿，指出四川省阿壩州小金縣、湖北省襄陽市樊城區分別發生1起非洲豬瘟疫情。

四川省的1家養殖場有127頭豬，其中有38頭發病，還有38頭已經死亡；湖北省1輛車違規調運送豬肉的車內也被查出有10頭感染非洲豬瘟。

根據中國農業農村部的新聞稿指出，他們已經針對相關場所、沿途道路及運輸車輛進行徹底清洗消毒。

賤種又想抹黑非洲

聯合國:睇唔到中國有豬瘟

新型豬瘟

疫情發生後，當地已啟動應急預案，對該批全部豬隻進行無害化處理，並對相關場所、沿途道路及運輸車輛等徹底清洗消毒。當局目前正在調查疫情和追溯源頭。

污名化非洲

歧視非洲

非洲豬瘟支那變種

非洲囉 唔洗查都知

唔好停

只可以叫新型豬瘟

其實豬冇罪
希望中囯來埋個冇歧視嘅
新型人瘟
死三兩個省人口

國務院農業農村部周二（2日）公布，雲南省文山壯族苗族自治州富寧縣近日查獲一批由外省違規調運的豬隻，並在當中發現非洲豬瘟疫情。該批豬共36隻，並中6隻發病並死亡。同批全部豬隻已被撲殺。

農業農村部周二接獲中國動物疫病預防控制中心報告，指當局在富寧縣廣昆高速富寧指定通道口臨時動物衛生監督檢查站，查獲一車外省違規調運豬隻，經雲南疫控中心確認有非洲豬瘟。
白粉報

非洲豬瘟
歧視非洲
歧視豬隻

ASVID-21

是撚但啦
早兩年咁多天災，又水浸又蝗蟲又豬瘟又鼠疫又武肺
到最後又係咁

真係支爆先講

新冠豬瘟

AS都係歧視喎

從此可見中國自古以來係屬於非洲嘅

2021

這一定是美帝的陰謀，借豬瘟平涉中國內政

隻豬太緊張

係變種中国豬瘟呀

一人一信投訴香港政府啦
歧視非洲

係CHINESE VARIANT

又俾非洲人搞
台灣禁豬肉真係好

豬瘟-2021

中國豬瘟

支那豬病毒

非洲表示： Chinese Virus

送返d連豬比佢地

正視聽，正確學名係中國豬瘟

四湖豬瘟

我中立既 但係叫非洲好似有D歧視喎⋯⋯

有排都清唔撚到

天滅支共

PGV-21

豬瘟2021

非乜撚野洲豬瘟呀，係咪歧視

新型豬瘟- 中國變種

叫非洲豬瘟就唔racist
支那豬瘟就支那豬瘟啦 又想抹黑非洲

支那幾時禁大豆同豬，想睇